viutv 好似細個過年返大陸睇個d廣東台咁

睇到個人好撚尷尬😅

過年要返大陸

樓主係tvb打手

比你發現左

大陸仔

支那狗

返去屌你祖宗

支支tvb放缸金魚都屌打Richard台

梁天倚都係大陸仔呀

樓主大陸狗

支那viu留返比你睇

唔駛錢
你想點

自認支那仔

廣東台拍到綠豆，前度， xx 72 小時，走佬去台灣的話，我唔介意睇